ipx話cut 單個d 入一入黎

我地幫你～

你貼埋個order number 出黎就得

話cut 又唔貼出黎個d 正仆街

唔使cut, 我要晒，全部加收12888!
有意留TG